## Rules

### README.md

- For configs;
- License;

### 向下兼容

### PHP

- 类别名
 - 为了避免类别名的重复出现，同时为了让开发者写出更多独具一格的类别名，请在类别名前面加上特定的前缀，每个单词以大写字母开头。

- 变量名
 - 因为较为严格的数据类型在大部分Web语言里已经不再使用了，所以为了方便起见，变量名应该以小写字母开头。
 - 使用完前缀之后可以接着使用Camel字体。如果你需要宣布一个私有变量，最好是使用下划线。

- 常量名
 - 常量是静态的变量，这就意味着这些常量值不需要改变。照例可以在常量上使用大写字母。

- 功能说明（名称和格式）
 - 所有的功能名称都应该以小写字母开头，每个单词都应该以大写字母开头。花括号应该在同一行上面（在参数列表后面）。

- 特殊结构格式
 - 像if/else、for、foreach、while等等之类的特殊结构应该遵循下面的规则：
 
> 在结构名称和紧随其后的括号之间应该有一个空格。（为了更好的阅读）
 填写在括号里的得出的条件应该用空格分开。
 在左括号的后面和右括号的前面不能有空格。
 敞开的花括号必须是在同一条线上。
 内部条件应该和标签同步缩进。

- 数据库表格名称
 - 在创建表格的时候，使用合乎逻辑的、易于理解的前缀，同时利用下划线将单词分开，不必使用大写字母。同样的使用方法也可以用在表格区域。

- 项目的目录结构
  - 在团队开发项目里，保持文件夹和文档的结构以一种合乎逻辑的顺序排列是特别重要的。千万不要把所有的东西都毫无组织的放在一个文件夹里，否则最后得到的只能是一团糟糕的结局。

### End
